琴日老母問我有咩唔要既野送比表弟

我聽完就入房拎左部ps4連兩隻手制送比佢
然後再送多部電腦
見佢都開始返學咁味順手送曬啲袋比佢啦就黎春天咁我又送埋部冷氣過佢
見佢咁開心味又比埋部4k電影佢玩ps4
點知佢好大聲講句恭喜發財表哥
見佢咁乖味又整部ipad佢洗洗
我見銀包都有幾千蚊
知佢平時返學小息都要買下野食
唔洗講啦比味佢
再問佢有無電話
佢話無
Yes又可以比埋部手機佢
打住咁多先 無電話用

老母都係咁問我，我話不如過埋年送埋層樓比班仆街
等佢地有地方住

表哥我喺度呀

表哥你唔止一個表弟 仲有我

召喚姚子鈴表哥圖
btw表哥